[一年一度]用電熱水爐嘅挑戰又返黎啦

19/11
今日氣溫19℃
廁所室溫19.7℃
沖涼時間17分鐘
熱水爐容量40L
原水爐水溫83℃
熱水餘溫22℃

再凍啲點算

換即熱式

未搬屋前用電熱水爐冬天真係折磨 洗完個頭再沖d水已經變暖
所以自從搬左屋有無限嘅熱水沖涼 我每次一凍個時沖都覺得好感恩

我都係用電爐 但係我屋企個個好夠用 好感恩 沖親都30分鐘

沖17分鐘咁耐 注定你過唔到冬

五分鐘沖涼

煤氣撚識條春咩
咁樣先冇人霸住浴室

三相電 輕鬆